講下自己聽過最撚荒謬既電話

成閪日有啲撚樣打黎
一聽佢就話 搵邊位
屌你老味你打比我 問我搵邊位
我點樣答你啊仆街放過我啦 成鳩日都咁

有個自稱安德尊嘅人打嚟話:我哋係2014香港小姐競選由你話事得巨獎打嚟㗎，恭喜你呀，你被抽中喇，你貴姓呀？

請問係咪XXXX-XXXX嘅機主

次次都話唔喺，理得佢佢打幾多次過嚟